有冇人同我一樣驚比人知自己係富豪而唔敢用iphone x

唔想搭程MTR都成為焦點

Agger , 唔敢用 好驚比人綁架

要偷偷地用 驚俾人打劫

所以我平時都用電線膠布封住上下扮返 iPhone 7 先無事

用ipx 等於富豪 r u on9

仲搭MTR?

身邊D窮friend講明想充大頭鬼先換iPhone X
換嗰陣仲問我借錢又係咁問個sales有冇discount
反而真係有錢, 靠父蔭 ,夠坐食山崩幾代嗰個friend仲用緊iPhone 7+

搭MTR俾人望應該係想睇係咩條柒頭皮扮有錢, 另轉背笑鳩你啫

咁都釣到真心撚出黎